想學木結他 求老師推介

自學識啲basic嘅chord同掃下咁
但之後就唔知點學落去 所以想搵個老師一對一學
主要都係想學伴奏同fingerstyle
各位有無好老師推介 唔該晒

傾下

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我

Hello
想學木結他可以搵我

利申 只教手足 黃

我係觀塘/屯門有教開
有興趣TG我傾